以後比大陸人打尖你地唔好屌人插隊呀你班仆街

好過份

痴撚總
惡過狗

要比人搶都係你搶啦吓嘛
佢憑咩

做乜鳩

要屌就去佢啲post去屌，唔好開po屌

青山open day

？

你以為你係邊個？